瞓覺倒轉個人係咪正常

有冇人都會瞓瞓下覺醒咗，發現自己個頭係床尾 隻腳係床頭

結果要起身瞓返落枕頭

有鬼

邊有可能

夢遊症

試過, 但係仲多係個枕頭會去左對腳度

我細個成日都係咁，同呀媽瞓佢話我夜晚瞓瞓下對腳會踢到佢個頭

真架
間唔中會咁 可能一個月一次

我單人上格床都轉到過去 真係唔知點做到

以為訓訓下 個人吊起咗

但係冇試過行走咗 因為上格床

訓訓下覺落咗街

可能我表達得唔清楚
係咁樣倒轉

間唔中會咁 之後張床放多左嘢逼左就好啲

已經放咗個長條形公仔係枕頭隔離 但係都轉到 痴線究竟咩事

你幾多歲？

廿幾啦
不過好少會轉 係琴晚轉咗次想開po分享下

點轉呀，你個人九十度之後都跌咗落床啦

上格床，一邊係牆一邊係木板，所以唔會跌落去

好似細個試過一次

下世小心啲

我習慣趴住訓....
有朝訓醒發覺自己成個人浮起咗...
diu....原來自己晨勃撐起咗成個身體

SL介UT

搵師傅搞搞佢

本身頭向門？